HGC 免費派發口罩，有人未能排到口罩欲與職員理論：「唔好同我講政府，你哋咁大間公司」

武漢肺炎疫情肆虐，市民四處搜購口罩，電訊公司環球全域電訊（HGC）今午宣佈在旺角免費派發口罩，每人10個，共1000個名額。早於正式派籌前，排隊人龍已繞過雅蘭中心一圈。隊伍中的彭先生批評政府無所作為，「政府係廢㗎」，現時只能透過民間組織及大型連鎖店購買口罩。有未能排到口罩的十分十分氣憤，要求與職員理論，「你地咁大間公司」，「唔好同我講政府」。

痴撚綫公司！

班廢老唔死都無用

呢D廢老
唔好同我講政府

呢個時候真係on9先會派口罩
D死廢老當應份
冇咪咪撚用囉

哦，原來係李嘉誠治港
咁而家個香港政府同支国政府係乜嚟

唔講道理喇
你趁地淋啦

吃力不討好
都唔知仲派乜柒
咁大間公司就拎嚟俾員工啦

咁大個政府 唔好同我講小鋪

屌你老味家陣施捨畀你仲要睇你面色做人

97後，香港人好似乞兒咁

廢老

咩係痴撚綫公司

你屌個派口罩救你嘅人
都唔屌個令到口罩缺貨
同運口罩上支那嘅政府

係我就gut鳩佢先 咁撚串
呢啲撚樣應該一早死撚左佢
連口罩都浪費埋

啲廢老洗撚怕咩

Angel 方加

班死廢老藍絲有乜撚野資格要，佢地當比口罩係老鳳要比，無就吊，整個垃圾政府無派要市民自找又唔吊，又唔見佢地吊政府唔派CSI口罩，正一食塞米。欺善怕惡。

藍屍=支那蝗，奴隸血統唔敢批評政府

啱

唔講政府咁講咩?

d廢老由佢死啦

本身政府做既野

唔屌政府屌捐出手出力個個

留番俾員工一家大細好過啦

人哋電訊公司嚟

問下班廢老知唔知人地間公司賣乜，唔知就叫佢收皮

佢知既就問下佢有無幫襯人地既service呀，公司都得

yes

唔去屌政府反而走去屌私營機構

到派到俾佢嗰時:派得嗰十個，搞咁多嘢，屌你老母。
(請參考OK 派口罩嗰位廢老)

唔好同我講口罩， 咁大個人

顛L左

唔好撚派囉
私人公司
派就施捨
唔派就你死你事

HGC於2017年7月尾起已與LKS無關

咪撚派啦 呢班廢老唔會多謝你

應該要日日派，每日派一萬個，撚鳩班廢老日日出黎排

俾我即刻收返去

我地呢d師傅一個都無 又唔見派俾我地

大愛狗抵畀藍屍屌。

派咩吖，D廢老食屎架

叫班廢老即簽2年約咪送5個囉，以前送張百佳100，改送5個口罩成件事高級哂

係班廢柴似姐，我唔會覺得自己似。

吃力唔討好
真係on9先派
走後門賣去藥房仲正

，

屌你老味講撚左粗口TIM

開善堂咩

做好心仲要俾人屌88歲伯伯好慘

唔好同我講派口罩係應份

啲廢老由佢地死撚曬去算啦

睇班支那廢老真係笑到仆街
愈信支那就愈折磨

屌佢想港獨

跟本就唔應該繼續派口罩
人地好心 就個個都當人老馮咁撚樣
攞到嘅又唔會點多謝你 幫到你
攞唔到嘅就覺得你派俾佢係應份 派唔到俾佢係你問題
依啲咁吃力不討好嘅嘢都仲去做 戇鳩鳩咁
反正淨係鬧你 唔去鬧政府嘅都係啲廢中廢老 咪由得班廢中老自生自滅囉
反正人終歸都一樣 係咪先

點撚解仲要派比d仆街廢老
佢地依家覺得欠左佢咁

鬧職員死廢老肺炎死算

派得比廢老預咗伽啦

排隊過程中，有兩名年輕女子向伯伯送贈一包口罩

大愛左膠撚 唔好唔記得班廢老係支持班狗打死你班搞事廢青

呢d事只會愈黎愈多
我有個藍絲廢老親戚因為信左777有3000萬口罩所以一直冇去排 以為政府會派
攪到呢排要出去排口罩
尋日打黎搵我老豆問有冇口罩
老豆報串話我收埋大把 多到用唔哂
好彩我醒目一早鎖哂入房 淨係放一盒出廳 跟住冇啦啦收到唔知邊個電話 一聽原來係廢佬親戚(九成九係我老豆俾我電話佢 佢地平時用we7傾 互sd佢地口中既黑暴片 但我冇裝we7)
最後當然一個口罩都冇俾佢
條友一定係排口罩排唔到會打人嗰種人
呢類人而家會開始出動 愈黎愈多

要求長和政府

全面封關

日日掛8號波

笑到出哂眼水

HGC賣撚左嫁啦 唔撚係誠哥嫁

你落多幾個鎖守好啲口罩 你老豆可能會偷偷接濟件藍絲

「你地咁大間公司政府」

夠膽偷我報警拉9佢

公司唔好扮社企 要派派比員工 班廢老等政府自己搞掂 冇咪死係屋企 關人撚事

報警都補唔翻冇左啲口罩 依家有錢都幾難買口罩（炒價黑店另計）

過到海係神仙啦 報警有撚用

如果呢班廢老當年走去炒IPHONE
我諗APPLE破左產

d廢老真係好撚乞人憎

垃圾左膠

藍屍宣佈香港進入無政府狀態

呢個伯伯無嘈
排到佢啱啱派晒都係唔出聲咁行開
左膠得嚟至少值得俾